{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52900&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도소나무황토빌"
    },
    "text": "私たちは釜があるペンションでバーベキュー場も保有しています。 周辺には長慶里海水浴場と十里浦海水浴場があり、永興水産物直売場も車で6分の距離に位置しています。 入室は午後3時から可能で、退室は午前2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能です。 客室は個別テラスがあり、釜も使用できます。 団体で来て登山をして保養食をするのに良いペンションで、団体部屋には浄水器が設置されています。 付帯施設としてはフットサル場がございますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は練炭かまどを使用し、予約が必須です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 ペットの入室は制限されており、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質はご使用いただけません。ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には個別テラスがありますか？",
            "answer": "はい、客室には個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには団体部屋がありますか？",
            "answer": "はい、団体で来て登山をして保養食をするのに良いペンションで、団体部屋には浄水器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設としてフットサル場はありますか？",
            "answer": "はい、フットサル場がございますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されており、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使えますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質はご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 446
    }
}